點解明明聽到都要「吓」

同老豆老母講野 例牌要講兩次
但我發現佢地句「吓」根本只係反射動作

；我今日唔返黎食飯
：吓？
：（保持沉默）
：咁你唔好咁夜返

明明聽到點解仲要吓
等我咁多年黎都慣性複述一次

吓

震驚

Load緊你講乜鳩

我係好心急既人
加上我呀媽同你屋企人情況一樣
結果每一次我都好唔耐煩

後來人大左，發現係老人家年紀大左，反應唔切先會「吓」，後悔以前咁唔識得體諒

爭取時間諗野

公司個老女人上司又係咁,
屌你老味

但冇得好似樓豬咁沉默一下

蠢閪

之前公司個上司吓都唔吓一聲
同佢講完野望住你沉默一陣先開口仲慘

我公司個女人都係
之前佢吓3次我重覆3次

吓=loading

利申次次人地同我講野都答 下? 咩話
利申撞聾

我「吓」你唔係我要load，係因為我根本唔想同你講野等你同一句野自己loop多幾次

有個朋友都係咁，佢話係想要多啲時間諗點應對方

咁"哦"囉

再唔係 唔 囉

係咪華人先會吓
之前試過係公司同鬼佬同事講完野
佢吓一聲
我心諗佢係咪以為吓就係pardon me

原來咁多人唔明女人吓果下其實係等你自己自爆今晚去邊，順便睇下你有冇心虛

吓 返佢
：吓？
：吓？
：吓？
：吓？
：吓！
：吓！
：吓！
：吓！
：吓！
：吓！

喂左佢先
；喂！
：吓？
：我唔返嚟食飯啦。

：吓？

blah blah blah
吓？
聽唔到就算啦
喔，係呀 blah blah 呀ma

吓 ?

個「吓」想表達「有無搞錯！」